清除資料係洗底定clear local cache?

...